[Monitor] ASUS ROG Strix XG27UQ

近排睇中咗ASUS嘅XG27UQ 但要成9000蚊

之前問過版友話如果要買呢款Mon 建議用RTX2080 Ti先夠推

但網上好難搵到呢款Mon嘅評價/開箱文

如果有師兄有用開 可唔可以分享一下好唔好用

利申 平時打開Battlefield V

呢款Mon適唔適用玩FPS game？另一款ASUS XG279Q會唔會更適合？

比多兩千啦

4k 144喎
最好兩張2080ti啦

9千蚊XG27UQ完全唔值
因為amazon 萬一二就買到PG27UQ/X27
當然你一定要有保 就要硬食香港水魚價

279Q係2k 165hz 2070都夠推
你會唔會拎埋黎玩ps4果d 如果冇就279Q算啦

我訂第二水先有貨，推唔推得郁4K144就..我暫時用緊2080S無謂獻醜了，純粹冇MON用又想試下4K先買，因為2K都要$6000
學廿凜巴話齋，講價錢暫時水貨PG27UQ個價最抵買(起碼真G SYNC)，係擔心冇保問題，要保養就買行XG27UQ，唔怕水貨就加多小小PG27UQ，行貨我上月睇仲要萬九不了

師兄之前訂左幾耐？你用緊嘅喺行定水貨？

買個時有沒贈品？

用後感可唔可以分享一下？

唔好on9 佢同時做到單dp 144 hdr g-sync 4k 同pg27uq係2種取向

呢隻做gaming mon勁好多

XG低階過PG

XG27UQ 冇真g-sync 晶片

行貨新款冇野送，3月中去睇，2k有貨，4k要訂話4月頭先有，但等左幾日就有貨，好似返左3隻，唔知第三水到未。

其實我之前叫左美國d親戚幫我訂水貨pg27uq，但武肺攪到唔返香港住所以冇買，比得9000真係唔差小小上pg27uq水貨。

同我另外一隻pg348比差唔多，3440*1440轉3840*2160我真係覺得畫質冇乜大提升，如果唔係咁高要求可以睇下$6000果隻2k。

顏色我就覺得靚過我之前隻lg 34gk950f，黑色景隻mon仲可以較清晰d，應該for槍game?

暫時都未有咩問題，又冇光點死點，漏光又唔覺好大問題，玩2k定4k同咩級數gsync就睇你銀包啦

砌左新機同巴打你一樣
2080s 用緊pg279q(兩年前買）
心思思想賣左隻mon換pg27uq
但2080ti先推到4k 60fps
諗諗下性價比又唔高（2080ti 貴幾千 又8+8+6 食多左電）
等到時3080呢代出左再睇睇推唔推到4k 144先再算

2080ti通常都係8+8pin
其實推唔到4k 144都可以用x27/pg27uq
g-sync範圍1-144hz
就算當60hz用都食到g-sync效果
再加上畫質數一數二

換左mon先，我都係等緊出新卡，我覺得賣卡冇賣mon跌咁多，尤其出左2080s之後真係唔會諗2080ti，反正都係過渡期

其實唔玩咁高hz，應該windows set死60好，定還是逐隻game入去set好d

我自己就set高hz 然後隻game跑到幾多就幾多

我試下搵d大作挑戰下張卡極限先

反正g-sync 係可以令hz同fps同步

我答你啦 2080TI / PG27UQ / XG279Q 我都有

2080TI 推PG27UQ 打宜家流行既FPS都係得50幾60fps CODWZ, tarkov, rainbow six , etc. 除非你接受到4K出2K蒙蒙地
講真, 用佢黎玩FPS真係唔爽, 同埋反應時間兩者比較係唔爽,
玩開FPS既人都知, FPS GAME無咩game support HDR, Battlefield V開HDR會玩到你眼都盲.

XG279Q 1MS係爽好多, 好多fps game都可以推到2k 170, 同埋佢個shadow boost 係好好用, 因為佢shadow boost有dynamic adjustment, PG27UQ無dynamic, 得lv 1/2/3揀, 會成個mon變少少灰

到HDR方面 XG279Q個HDR得400真係廢既, 唔好諗住用
打FPS 2K同4K真係唔會有咩大分別, FPS / 反應ms 會令你感覺良好好好多倍

色水方面就兩個MON都好靚

我玩靜態GAME ,開HDR GAME, PS4 HDR, 睇戲HDR我會用PG27UQ
玩FPS我一定用XG279Q

兩個MON既感受我大部份講哂, 你自已取捨
XG27UQ HDR400 4K 144真係搵笨柒

唔該晒巴打
4k 144仲未係主流 唯有等下代3080/3080ti

Doom 4k玩到120fps up

2080ti 4k都唔係全部60到 仲144
利申用緊2080ti都係玩緊2k144hz 唔係好多game 144到
r6就得 mhw都係8/90fps

顯示卡用單卡既話買張Nvidia Tesla V100

用緊2080ti Pg27uq
隻Mon舊年就係新蛋買
真係睇好無彩 因為無保 最終只係得一粒死點
睇完個spec都會揀Pg27uq > Xg27uq

玩得4k都係重視畫質多
所以PG27UQ完勝XG27UQ
當然前者會貴D